藍潔瑛家人婉拒幫忙, 演藝人協會尊重意願

2018年11月05日
【低調舉行喪禮】藍潔瑛家人婉拒幫忙 古天樂撰文悼念：一路好走

藍潔瑛日前在家中暴斃，不少影視圈藝人感到惋惜，古天樂今日在微博發文悼念藍潔瑛：「收到藍潔瑛小姐離開的消息後，我和演藝人協會的所有工作人員正聯絡她的家人提供協助，盡力去處理她的身後事，這個星期的心情實在很難過，希望藍潔瑛小姐一路好走。」

作為香港演藝人協會主席，古天樂連日來已經請屬會執委努力去聯絡其家人，希望可以為其家人提供協助，甚至全力支持喪禮費用，但其家人一直沒有回覆協會同事，據悉藍潔瑛的家人只想簡單處理好後事，並不會舉行隆重的喪禮，故此也不需要演藝人協會提供幫忙。由於這是其家人意願，演藝人協會亦只有尊重對方的意思。

有骨氣， 人死咗先嚟幫擺明係攞光環

主席你幫忙搵出當年真凶好過喇

比佢出手到時仲多新聞
幾多殯儀之星先得架

世界都想知影壇大哥會唔會出席， 同好似Koei 咁啫

Koei: 志偉， 你上黎

問米請返佢上黎交代下就真

古仔: Koei,你自己上來講兩句

慘

咪臭係囉

唔死都冇人理 死咗個個出晒嚟

佢d兄弟姊妹唔係有骨氣，係唔想公開太多衰野

殯儀之星

怕左娛記跟出跟入， 藍本身都好憎娛記

連登仔: 花生要跌價了

公平D咁講，古天樂都係按返協會規距，問下駛唔駛幫手啫。
而家家人唔駛你幫，咁咪大家好做D囉

發夢夢到： 藍走果陣， 佢fans 同 藍個朋友 都唔知點算， 開頭警察打比藍個家姐， 不過佢唔應機， 咁無辦法先會搵演藝會聯絡藍個家姐

協會無反應 你咪又係會屌人

在生時唔幫，死左先嚟幫有燃用咩。

發夢夢到大姐明有藍個家姐聯絡方法， 可以比壓力迫個家姐去處理個妹後事， 本來兩姊妹都幾大怨恨下， 如果佢家姐真係唔理， 其他人都無乜權去理

唔係唔幫, 應該低調
而家人地無出頭都已經風頭躉
過左身訓左係度就唔知遮
但d 兄弟姊妹比人揭出黎話當年點賭, 成日要錢
人地想你幫都唔敢啦
一陣你地出晒錢, 咪隨時比記者係門口都唔敢出聲
d 殯儀之星隨時入場牙癢癢講幾句
唔係自己攪, 到時就唔係乜都自己話事, 唔敢趕人走
唔得你死

死者已矣, 比人安息啦

通常明星d家人都係好仆街，你睇下梅姐

藍話細個佢老豆老母當如珠如寶， 大個當佢當工人咁使，出來做野當佢atm , 老豆老母錫大佬唔錫佢，大佬成日賭錢， 搞到成身債， 老豆老母成日問藍攞錢幫大佬還債， 藍嬲都幾年都冇返到屋企食飯 典型傳統重男輕女廢老思想 同梅媽一撚樣